報左Wall Street English唔比退學

報完之後 比左幾萬先發覺退唔到
仲有一年 想問下有無巴絲試過係果到退學手

推

比你老

對唔住
罰抄個俾字10次
但求解答

ok?

簽晒約啦掛
點退？
呢d食水咁深既補習社，點解會有人報

唔ok

簽果陣無留意無得之後選擇唔讀

自己on 9

wall street english 係垃圾
巴打去英國文化協會啦

其實有得退學，輸少當贏的方法
嗰度啲學費 有分期票比 ，支票比，好幾種
同銀行講cut咗佢啲過數唔交學費就ok
其實佢啲cc同lesson堂數永無比足
又話cc同lesson可以就自己任何時間實際喺你要就佢
啲活動吹到自己每個月有過千個 實際只係佢唔同center夾埋啲總數 又話每個活動平均只係十幾蚊定幾蚊 自問自己有可能參加得曬咩
呢間嘢完全伏

我都有諗過
但我驚佢會出律師信追番未收果啲學費
巴打有朋友退過？

佢都寄過比我，主要都係想嚇你，可以不理因為理虧嘅係佢哋

樓主最後 退唔退到學/ 走唔走到數

小弟依家好想走數, 平時係交開現金所以唔驚會自動轉帳, 但係又驚走咗會畀佢哋告

成功走左數 唔好理佢就得
佢會出信比你 照唔好理佢

唔該ching， 依家三個月冇交錢， 應該就嚟出信畀我

話說清係走咗幾錢， 我依家爭佢一皮好驚爭太多佢會唔畀走

清最後走唔走到呀 我依家都好想走數
我自習完全冇做佢功課我自己都考到ielts自己要嘅成績 咁我要佢黎做咩呢
啲堂又廢日日都同埋啲c9上堂 唔知做緊乜尻